### [Python] Flask Mocks: заглушки и веб-интерфейс  

#### Требования  
Для запуска требуется версия интерпретатора Python >= 3.4.3  

#### Зависимости  
Перед запуском, просьба корректно установить зависимости:  

` pip install -r requirements.txt `

#### Запуск

Осуществляется через скрипт run.py с параметрами командной строки:

` --debug ` - дебаг режим (не использовать на удалённом сервере) - удобный стектрейс + автозагрузка изменений в модулях  
` --port ` - порт. Для режима запуска не из под uwsgi, для тестов на локали  
` --redisp `  - порт редиса. По-умолчанию стандартный (6379)  

